請人做英文功課 ive程度 價錢可傾

幫幫手

ive

Pmed

放上來

ive 跟sample 做拎硬A

已搞掂，謝謝